[最強召喚]求VBA+CAD 高手

小弟用ProgeCAD,
有單project 有200隻門， 每個門口size 同門用既Finishing 都唔同，

我想問如何可以用VBA set 到一套formular 令我可以用Excel 入面既information 套到入去CAD file 入面？？

有變化既item 有：
dimension
文字（model 同圖框文字）

我又可唔可以set 到自動出圖？

感謝各位大神幫助

咩CAD咁廢冇generative design功能

用左幾分鐘時間睇咩係generative design...
太高級，其實我只係畫2D 咋，
Ele,Plan 同Section

因為每張shop drawing 有唔同配件，
要一張一張比人批，所以要分咁多張畫

Croe Parametric (以前叫 Pro Enginner) 全參數化 3D 模型
有個功能叫 Famliy Table (族表)，做到你要求，在一個模型下，Famliy Table 子模型，每一個有不同尺寸變化
可以導入Excel 參數，模型會跟隨Excel 參數改變而更新
可自動出圖
不過呢套軟件好貴下，同操作都幾複雜，唔係用一兩月時間就可以學會使用！
PTC Croe Parametric 是全參數化 3D solid model 始祖

Creo Parametric (以前叫 Pro Enginner) 全參數化 3D 模型
有個功能叫 Famliy Table (族表)，做到你要求，在一個模型下，Famliy Table 子模型，每一個有不同尺寸變化
可以導入Excel 參數，模型會跟隨Excel 參數改變而更新
可自動出圖
不過呢套軟件好貴下，同操作都幾複雜，唔係用一兩月時間就可以學會使用！
PTC Creo Parametric 是全參數化 3D solid model 始祖